輕傷有十萬派 大把人爭住認

我係車上但冇帶八達通

見輕傷咪冇去醫院

今次要測謊機先搞

要入醫院先有？

你返去認屍啦屌你

你把口咁仆街，早d去死

冇傷 都專登整傷自己啦